你好，我是小猪罗志祥

因为前女友的诉控，法院已冻结了我的财产
我现在在外地拍戏，需要2万人民币买机票飞回台湾
如果你能帮我，下次多人运动我就带上你。

樓豬唔好玩咁多wechat啦

加個扣扣ok?

Google咗先知咩係扣扣